可憐窮學生 著穿窿校服返學

真係我見猶憐

真人有啲似肥婆喎睇落

屌你老母，死全家既笠水狗
玩唔起唔好玩嘛
要玩又要潛水